多謝央視 多謝Blizzard 多謝小粉紅

依家成個Reddit熱門都係香港嘢
911 NBA Blizzard 啲外國生活嘢中晒痛點
之前一直都係貓貓狗狗黑人跳手左膠Post
依家成個reddit 著晒火
616 721 831都冇咁爆

岩呀
手足入黎幫手推

納粹支共快啲禁哂佢啦，唔禁就亡國㗎啦

If we burn, the whole world burn with us!

Blizzard 單嘢，我認為大過NBA 好多倍。全世界幾多人打機，遊戲產業，電子競技業，全部加埋啲錢一定多過NBA。
仲有遊戲業係共產黨共中一個大嘅外匯收入，睇下邊個割邊個囉。

各位巴打做到嘢

Push